阿仙奴 疲倦了 在雲加佈景下這球隊 若果有樂園 會像這般嗎

阿仙奴 疲倦了 在雲加佈景下
這球隊 若果有樂園 會像這般嗎

摘去雲加 然後種出迪達
層層疊的退化 摩天都市 大放煙花
耀眼煙花 隨著記憶落下
繁華像幅廣告畫 雲加夢裡醒來
記不起 對阿記 有過牽掛

唔啱音

再也不怕！ 懷念昨日雲加 禾確特 好波嗎
摘去雲加 然後種出迪達
換帥是種進化 儘管適應 別制止它
力竭聲沙 雲加承受不起風化
叢林不割下 如何建造繁華
別問怎麼不愛它 阿迷夢裡醒來
記不起 對雲加 有過牽掛

你五音有問題？

頭三隻字點唱

摘去雲加 然後種出迪達

鬼才

大家覺得今次改得ok嗎？

重未有人問樓豬邊間教會。。。真係變晒。。。

返開邊間教會

屌你點解衣家咁多教徒出黎改詞

有冇食大家樂個慢煮南洋咖哩

好似小學雞改歌詞咁
我盡左力忍笑嫁啦
但真係....

鴉仙路 疲倦了 在雲價佈景下
這溝對 若果有樂園 會像這般嗎

摘去溫加 然後種出迪達
層層疊的退化 摩天都市 大放煙花
耀眼煙花 隨著記憶落下
繁華像幅廣告畫 溫價夢裡醒來
記不起 對鴉妓 有過牽掛

我的宗教是雲加，眾所週知！